《幻愛》台灣發行商告急: 入座率嚴重不足, 內心感到愧疚

《幻愛》係中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作.
《幻愛》榮獲台灣金馬獎最佳改編劇本獎提名, 足證電影有足夠質素討好台灣人.

可惜, 《幻愛》台灣開畫票房慘敗. 台灣發行商都要告急, 仲自覺可能自己既宣傳力道不夠強大, 內心感到愧疚.

遠水不能救近火, 唯有去facebook安慰佢

光年映畫 Light Year Images
12分鐘 ·

《幻愛》在這週四起全台上映，而昨晚意外破天荒地有幾家戲院出現整天零票及一、兩張票的狀況。

內心不由感到愧疚，雖明瞭香港獨立電影在台灣發行不易，也可能公司本身宣傳力道不夠強大，讓許多觀眾還不知道這部電影，這點是我們需要改善的空間。光年映畫許多發行作品，都是抱持著好看就買進來的心情，若還有機會和能力能介紹給全台觀眾，就算賠錢也要做下去的過度浪漫心態。

留言和私訊的觀眾我們都有閱讀和回覆，戲院不夠多、場次不夠多就請把握難得機會，把握首週最佳場次觀賞，就算一個人、一張票，我們真的心存感謝。

首週全台15家戲院，請把握時機盡早觀賞。

港中合拍片係台灣票房普遍佔優: 《葉問4：完結篇》, 《追龍II：賊王》係台灣票房收得.... 無錯, 王晶《追龍II：賊王》係台灣都收得.
(最近, 楊千嬅主演電影《麥路人》台灣開畫票房都遠高於《幻愛》)

反而, 非親中香港電影, 台灣票房多數仆街. 《叔叔》, 《金都》係台灣票房都仆街.

最少可去facebook安慰佢地

香港人支持返校 台灣人請支持幻愛

你拍得唔好咪冇票房囉
就係咁簡單
根本同政治立場無關

宣傳不足就宣傳不足喇
乜撚嘢叫宣傳力道不夠強大
口講支持本土文化但身體力行用支那用語
講嘢1999

《幻愛》榮獲台灣金馬獎最佳改編劇本獎提名

咁都叫拍得唔好?

推

攞獎嘅戲，一向唔等如觀眾鐘意

我係跟番台灣發行商既內文:

光年映畫 Light Year Images
12分鐘 ·

內心不由感到愧疚，雖明瞭香港獨立電影在台灣發行不易，也可能公司本身宣傳力道不夠強大，

但都係唔可以好似一d人咁講, 將質素跟票房掛勾

王晶《追龍II：賊王》台灣票房收得, 但《追龍II：賊王》質素絕非高過《幻愛》. (而且《追龍II：賊王》好奶共. )

真心宣傳不足
上映前一日至知會上映
仲要唔係透過廣告知
係透過朋友渠道

利申：人在台灣

可能少人知啫

真心係少宣傳 係台灣都唔知上左 琴日睇先知

發行商唔夠得上, 難怪佢地

搵雞排妹幫手宣傳得唔得呀

希望肯

唔講政見
部電影點都談唔上拍得唔好

遠水不能救近火
唯有祝願台灣口碑會發酵

最少可去facebook安慰/感謝發行商

我自己睇完同其他人都唔會覺得唔好
反而拍得好好，故事又峰迴路轉

Push

台灣一般人對抗共跟本未跟得上步法

push

可以繼續學習同行

為手足而推

我係街/電視/網都冇見過

push
出個ig story 已經好好

推！！！

唔夠商業咪唔好票房
好多台灣攞獎戲係香港都係得電影中心上
幻愛係香港開頭都係票房麻麻
係瘋狂吹雞先推到過千萬

希望有靈通手足聯絡佢

啱啱上網check咗，台中好似冇上

台中有上

【台中】
台中忠孝國賓影城
台中豐原in89豪華影城

台灣睇開花木蘭，係咁上下

因為只得粵語
合拍片有支配

套戲真係好自然會叫朋友屋企人睇

您有冇睇過？

其實講拍得唔好嗰啲人
有幾多個真係睇過

兩套都有蔡思韵

多數係一見香港人導演, 就判死刑既人

台灣人唔flavor 呢個題材only
唔係拍得差

《麥路人》台灣票房都高得多

唔使愧疚
個劇本真係唔掂
浪費曬導演演員其他一眾幕後

台灣人應該比較鍾意睇啲搞笑類/青春/科幻嘅電影，只係受眾問題

你個人覺得劇本唔掂, 尊重你既意見

不過, 台灣金馬獎聲譽極高, 都嘉獎《幻愛》的劇本

都唔知道台灣有上

對外資訊性流通可持續性明顯不足以達至有效及全面的積極程度

老老實實 人地又唔係粵文化圈，未必中意睇

咁快啲叫埋啲朋友仔一齊去睇啦

發行商真係唔夠$

樓主用政治宣傳咗咁耐，
逼人睇一次唔夠要睇兩次三次，
逼完香港人回到本，
依家輪到台灣想食住個勢賺埋？

利申 有睇

真心麻麻

故事好又拍得好，不論政見都會大推

捉錯路係商業問題，好難幫

宣傳都未必救得起，仲有機會越踩越深

睇愛情片峰迴路轉不如去拍懸疑片
唔係想分化
幻愛雖然點都好睇過中港合拍片
但係佢係鏡頭語言上唔算高質
你只能話境靚
劇情上亦都好累贅
佢又病發個下個誘因唔夠強
令人感覺為拍而拍
套戲到中後期已經比人悶既感覺
高潮位亦都好唔自然
佢愛情觀我更加不敢苟同
係一套中下電影
睇完唔會想再睇

近排d P牌勁多5毛

文藝片 加 本土 真係好難推廣，
呢個係香港乃至電影業嘅困境，
票房都係商業合拍片壟斷。

正如2017 台灣《血觀音》拎晒金馬獎，
香港都係得100萬票房。

上錯劉馬車版？

個題材其實唔大路，無法

睇咗，覺得唔好睇。2個鍾嘅電影對個節奏控制嘅要求會比較高，如果唔係觀眾會覺悶。佢下半部嘅節奏就比較亂，如果唔係同朋友一齊睇，我會走先。

同一般人唔識欣賞藝術一樣
攬住個獎應該可以當飯食

加油，希望之後可以追返，香港幻愛開始嗰陣票房都唔好

又唔洗愧疚嘅

威秀得信義有上想點撚樣

麥路人全台有59間戲院上映
加上郭富城知名度
都只係收400萬 (台幣)

Ching 睇開咩 分享吓

已經好過《幻愛》n倍
《幻愛》最後票房可能連50萬台幣都無

香港唔係套戲黃都冇人睇
男女主角又係歪星
想點

男女主角唔夠吸引

為手足而push

其實冇乜其他戲好選擇，幻愛算唔錯，除非台灣仲未好想去睇戲

咁就更加諷刺
係台灣提名都冇台灣人睇
我唔係想潑冷水
佢都只係被提名 未攞獎
就算佢劇本真係好
導演冇料一樣拍得悶
何況劇本唔好
紅van都提名你就知乜事
連登覺得好睇要睇都係因為將政治link電影
撐本土文化冇問題但講到天上有地下無
無台灣人睇好出奇我就有保留

血觀音個題材、時代背景
香港人難啲會明

終於有人講
我真係好少睇電影想早走
佢真係差少少逼到我咁做

psycho人表示睇到想中離

我盡量宣傳下

其實台灣觀眾應該唔太抗拒呢類小品電影，我諗應該真係好似報導咁講，宣傳不足…

整體嚟講，睇亞洲電影嘅人比以前少咗，唔係有知名演員嘅高成本製作，或者話題之作，好多觀眾真係會忽略咗…

台狗真係爛泥扶唔上柄
從來都唔係同路人

買完唔宣傳 之後冇人睇就上網叫春
套戲咁就比佢浪費左

點解唔去dcard開post
係連登推有乜用

唔駛咁講

P牌5毛blocked

講唔好睇都係5毛

佢好多位令我諗起異度空間
但佢只係借得個形做唔到個核
對人物心理描寫唔夠細緻
對討論心理學上黎講應該係死罪
愛情部分又奇奇怪怪好兩頭唔到岸

台灣電影本土票房都大多麻麻
返校只係例外

終於有人講人話

個結局好離譜，睇到好尷尬

幻愛個名都好柒，有啲bad taste，中二病嘅感覺。。。

以戲論戲，我覺得好一般

但好過當年嗰套自焚者，好大進步係真

但Frankly，嗰套自焚者係勁唔掂，好似fresh grad FYP過咁

講真要睇下請唔請到超粒方個堆出影評 如果佢地出影評會令更多台灣人知道依部戲

好睇嘅戲發行做得差搞到票房唔好，點解要安慰佢？？？

我都成日睇觸電網

推幻愛

影評出完分分鐘更加無人睇

好似幻愛呢類文藝小品電影，台灣本身都大撚把，呢類戲主要觀眾多數係文青，普通觀眾都係偏好商業片，想睇明星，麥路人講社會議題但有兩粒星撐場，所以有票房

幻愛無明星，普通觀眾唔會感興趣，而台灣班文青睇開大佛普拉斯、陽光普照、血觀音呢類更貼近自己生活既本土作品，幻愛以香港本土做背景，勾唔到佢地既共鳴，自然吸引唔到班文青，咁咪無人睇

真心似 嗰陣睇心諗進步空間都幾大下

之前花木蘭就第一

一一

有無人睇過

同幻愛有無得比

香港自己都要靠政治嚟推幾次先回本 過到台灣都唔好再求啲咩啦其實

未必
觸電網係美國片超級fans, 但都大讚《幻愛》

超粒方啲影評唔係好刻薄咩

你小眾電影
台灣大撚把

證明唔好睇硬撐無用

如果唔係黃
香港票房都仆到直一直啦

你回一句先收得五毛
睇戲對你黎講係奢侈咗d嘅

台灣人睇花木蘭都唔睇幻愛

台灣本土都大把電影啦

香港黃電影大晒咩 人地唔想睇都好平常

更何況香港都係瘋狂吹雞先有呢個票房

dcard有超好評
但無回應

台灣觀眾都係垃圾

因為有郭富城

卡士唔夠？不過台灣啲片黎香港都未必收得，都係大片先多人入場，可理解

佢唔係刻薄係有要求

觀眾唔鐘意, 宣傳都無用
拍d 小眾戲, 票房唔收得好奇咩

唔好睇咪無人囉

市場主道, 人地對你個劇本無興趣, 自然唔想睇

講真開頭我係因為黃導演入去睇
點知入去睇先覺得真係好好睇
無論構圖，配樂，故事，對白，劇本都係頂級
拎金像獎最佳電影都不為過

我真係完全冇見到有宣傳咁死得啦

我覺得係宣傳不足，劇本可能對"某啲人"未必覺好，但一定唔會係差先。

或者上面留言話差嘅，可唔可以分享下邊到差，我同fd都有討論係有地方再進步，但我想知留言嘅係差成點

笑死人 成班入黎放負嘅平時都放開負
有無咁驚港台關係友好呀

p牌推唔到

去ppt同場外出文咪得，韓國瑜都係咁玩完

呢樣唔關台灣人事，全球電影觀眾都係睇商業大片為主㗎啦，引唔到觀眾入場，點叫商業片呀？

花木蘭就咁收得
代表乜嘢

又要屌票

請問呢套戲邊個位拍得唔好？

我無屌票, 仲反對其他人屌票

係ptt

原因好簡單
冇錢宣傳

幻愛唔係合拍片
冇大水喉做宣傳
上畫場次又唔多
根本唔多人知有呢套
所以啲老屎忽先一直牙擦要拍警匪片
要搵古天樂劉青雲張家輝劉德華

其實係真係一般
港產片來講都算係佳作嘅

睇果陣真係唔知係佢，反而之前王大陸果套咩一吻定情, 惡作劇電影版
就認到係佢。先知佢係香港人

主要因為唔係大卡士，演員冇咩人識，唔同楊千嬅郭富城，題材亦冷門。呢套本身喺香港係因為一直推post谷所以票房上到啲，但雖然香港人可以用撐本土佳作同十年導演為由入場，台灣人未必就要賣賬

卡士唔夠 人地唔識都冇計

想聽你講多啲
點離譜法？

鏡頭語言唔夠有意思
睇得出導演唔識玩鏡頭
如果精神病題材
係鏡頭角度
主角心理變化等等表現都其實好多空間可以發揮
樓上有人講咗節奏掌握得唔好
後面開始甩碌
結局太忽然做作
人物心理描寫唔夠細緻
用太多時間去講女主同無謂劇情交代
具體邊啲scene我無碟reference答你唔到
可以用多啲時間放大男主角既心理變化
背景際遇

你唔拎黃家衛個啲大導比既話
的確算係咁

其實咁講有一定道理…如果唔係黃，加上有口碑，我都未必入場睇…

入場多少係想支持下，不過睇完覺得比預期好，睇電影三十幾年，唔同類型都會睇下，真心覺得唔錯。

以下有劇透：

首先，個plot有啲新意，條橋雖唔難估，但部分細節算有心思（例如：幻想中女主角同現實女主角之間，純潔同現實勢利嘅對比；女主角隨劇情，同男主角之間嘅互動，因而帶嚟轉變，令角色比較立體；最後男主角病發而造成真實同幻想中嘅決擇，都算言之有物嘅劇情）…

男女主角以年青一輩演員嚟講，算相當唔錯，可以令觀眾投入角色同劇情。本身都算靚仔靚女，但唔係有太大外表上嘅包袱（你哋比較下填海華、城城…）

另外令我欣賞嘅係嗰浸香港本土氣息：輕鐵、北區、公屋公邨、遙望細面積私樓…都令人感覺到好似係身邊嘅故事（當然台灣及外地觀眾未必欣賞）…

ptt推下?

死台狗，返校就情緒勒索人睇，幻愛拎埋獎就無人問津，一個二個睇完木蘭就FB 對不起香港人，雖然佢哋冇義務幫香港人，但對佢哋好失望。

唔駛屌人

要

thank you巴打咁先係真正討論

我係睇唔過眼某啲留言，留言留個差字就走咗去，完全無討論空間，而呢群人係每個post都係咁不負責任放負，根本唔係想討論

加多樣
好明顯係有了解過病發會點
但係除此之外關於精神病嘅都係自行想像
唔識嘅無咩問題
識嘅真係睇到屌一聲

人在台灣 一陣叫埋台灣fd去睇

Black Panther 提名Best picture又等於佢拍得好?
香港電影嚟講 係有限資源我覺得拍得幾好 但唔代表係台灣觀眾標準同你一樣
人地一年拍幾多部愛情電影 唔係話踩 幻愛除咗用精神病人嚟講愛情係幾新頴之外 根本電影節奏、角色描寫同storytelling都一般水準
你又唔係政治電影 人地可以係你部電影攞咩共嗚啫 你睇返校係因為你可以relate到你既政治環境 你套普普通通愛情電影 憑乜野你會覺得appeal到台灣觀眾
香港人可唔可以唔好咁自大 以為個世界圍繞著香港轉 講到人地唔睇走寶咁

金馬奬都提名過紅van最佳改編

淪落人 金都 叔叔 幻愛 票房全敗
咁香港本土戲想打入台灣市場就更加難
未來台灣港片市場仍然係會充斥住大型動作警匪葉問

所以真係唔好再發夢本土片可以賣埠

班人成日話部戲因為黃先有票房
係㗎
當初唔係黃我都唔知有呢部戲
更冇乜可能入場睇一部香港愛情電影

但我可以好肯定咁講
我離場嗰時係覺得人生嗰兩個鐘充實咗
多過去諗支持黃圈乜乜柒柒

介唔介意仔細啲講
點解覺得一般同埋尷尬？

可能太本土....
仲以為有蔡思韵會好d，佢喺台灣讀書拍過野
點知都係麻麻

睇花木好過

無人睇係正常 現實歸現實 要錢架wo，套咁既小品又無明星，襪露人有郭富城wo大佬....咁都有得比

無啦啦屌台灣人jm9

分分鐘有好多會身體力行支持香港嘅台灣人，根本唔知有呢部電影

呢種文藝同社會題材係好難拍
你要導演有料先care得起
Budget少都有好多方法解決
我唔認為香港導演係冇創意
但係佢地想拍攞政府budget既話太有創意好似好多都唔批？
又冇乜投資者落本
處處受限先令香港電影沉

我少有入場睇兩次既戲, 唔計政見

葉問4真係好垃圾。 追龍還可以。幻愛同叔叔太香港味，台灣人未必有興趣。

我個人覺得追龍II同葉問4都係垃圾 (兩套都係睇翻版)

掃毒2反而好少少

如果曾國祥當初係香港拍少年的你同七月與安生
下場一樣係咁
香港軟文化已經無能力輸出去亞洲
就算好既作品一樣無人問津

淪落人其實算唔錯
其他幾套0宣傳 落咗先知
北部又成日得信義威受幫你狂上
啲發行商唔知做乜撚

有18個回佢，輕鬆已有9蚊

幻愛其實我睇完，覺得水準同金都同叔叔差唔多，甚至仲弱啲，唔明點解咁多人要睇第二次，讚到識飛天咁

台灣而家好hit個套刻在你心底的名字

前幾日首映即刻帶咗台妹gf去感受港式戀愛
G持

係咪冇乜宣傳？

台灣無咩人睇都預咗

台灣人一定要支持香港電影？
你自己香港票房都係啱啱好回本炸
走去屌外國人？

我覺得 black panther 真心正 我心目中嘅 marvel 拍得最好嘅片

愛情片一向收得，Hollywood 都成日出爛片啦 ,垃圾 Disney 將star wars 搞到一pat 嘢咁，咪一樣收得

Marketing is everything

宣傳的動作力道不夠強大

其實本身係香港都吹大左唔係話唔好睇，但唔會去到要睇幾次咁囉

召喚台灣手足

細發行公司冇牙力冇財力
邊有能力做到咁多宣傳同咁多戲院上

唔係發行商講一句說話戲院就會上你套戲
咩都要$$$$$$

所以葉問4 、王晶呢啲有支那錢可以咁多區都有得睇
香港啲細戲就無人問津

爆谷片無人會有太多要求
因為只係娛樂
但文藝或者劇情片唔同
睇得既都係hardcore人唔係想簡單輕鬆
係想欣賞電影
想思考
英雄片做到令人思考真係唔多
舊蜘蛛俠 Batman watchman就做到以英雄外衣去包裝 比到人驚喜又不失娛樂所以先咁好口碑
愛情片同爆谷片本質差唔多
但幻愛target 既唔係softcore人反而係一套以hardcore主題為賣點但又冇應有既能力
如果真係拍得好根本唔洗太多宣傳
口碑或者影評都吸引到人
實情係連影評都唔吸引
台灣啲觀眾睇完咩反應我唔知
但係如果我係台灣人我唔會叫人入埸睇

一個健康嘅電影市場係應該兩樣都要有

娛樂片商業可以保票房收入，保工作，係一個工業

文藝片可以培養觀眾對唔同題材嘅興趣，甚至對人生反思
商業上未必有成果，但可以有獎項

我一早知會上 但果時冇講實幾時上

我自己好少睇文藝片
通常都係同fd睇商業片再一齊屌套戲垃圾
就算有料攞獎有口碑既文藝片
我都主觀會覺得悶
但真係開波睇就會比套戲吸引
而且睇完會有沉澱
會想再睇
但幻愛比我既感覺只係我不停睇錶心諗完未
仲開始同隔離個fd搞笑

幻愛係台灣無咩影評.

主要只有呢三篇

而家已經上緊

兩回事，返校有共鳴
但係香港人睇幻愛係因為本地製作或者製作人立場，而對台灣人黎講只係一出愛情電影，以立場為理由嘅話推動力唔大

道理好簡單，套戲愈好睇愈多人睇，當然宣傳都重要啦

我知啊 但當初冇講實

似係無咩人知《幻愛》台灣已上映

影評都好少

唔多戲院上映，場次都

擺得威秀 同我講無錢
笑死狗咩

事實上真係無咩宣傳

睇FB post回應, 好多人唔知《幻愛》已經上映.

啱啱睇完

文藝片唔係講票房

威秀都係得3間
台北信義 桃園同高雄
全部偏細house

冇票房咪全東南亞繼續睇合拍片/支那片
香港本土戲繼續鞭屍

同埋幻愛叫文藝片真係有點那過最多叫愛情片
叔叔果種先算係文藝

正常，因為刻在你心底的名字吸引好多

但返校真係好睇喎，先唔講之前出咗個game，佢套戲本身對節奏控制都好過幻愛喎，人地係好順其自然咁present 一個故事出黎，但幻愛真係俾人一種為拍而拍嘅感覺，某d劇情衝突位真係睇到有d尷尬，我印象中佢去到聽證會果時先黎say no果下，就好似我dse作文最後果段講感想咁，好老尷。

既然為同路人,就應好好溝通
台灣既抗共路程絕對唔會比香港短
只係香港近年發酵速度太快,已經直接進入白熱化階段

假如目標係一致,不妨與台灣多作交流,無需擺出高姿態作指點角色

我覺得離譜就誇張咗嘅，不過話佢造作都算係合適嘅。首先啦，個故事嘅設定就離地咗d，男主角有幻覺，女主又剛好係心理醫生，剛好佢地係未治療嘅時候相遇過，又剛好去咗佢個社區中心，會唔會巧合咗d?
然後佢d劇情俾人感覺係為拍而拍嘅，除咗聽證會果下，dse式嘅感想，我記得佢後面病發都佔咗好多分鐘?我果時係覺得節奏控制得唔好，佢叫得太耐，好冇意思。

True

首先都想講返拍得好唔係因為有金馬提名，而有金馬提名都唔一定等於拍得好

其實覺得唔好睇嘅不妨再睇多次，懶理係戲院定bt都好啦，我覺得呢套戲值得俾多次機會去品嚐細味

擺咩高姿態姐
之前花木蘭台灣都好多人睇
跟本針唔吉肉唔知痛

講真句,作為香港人呢一,兩年絕對可以用水深火熱去形容(當然會越黎越難受)
唔係身為一個香港人,我都幾肯定唔會覺得ADIDAS有問題,唔會覺得VANS有問題,亦唔會睇到咁多有關世界各地藝人對中共嘅立場。

連登係一個同溫層,香港亦都係一個同溫層
既然身為香港人想集氣,將矛頭一齊指向中共,就更應好好去傾去講去引導

同其他人傾果陣我會寧願假定佢地咩都唔知咁去同佢地傾,以其他人嘅觀感都會易接受好多

共勉之

台灣發行商告急，似乎有少少作用：

作者nicklin04 (三葉幸運草)
時間Sat Oct 17 18:08:12 2020

剛剛在國賓長春看完（幻愛）
大概有30幾個觀眾 比我想的還多XD
（本來以為大概不到10個......）
男女主角真的都好厲害 很會演
女主角沒有入圍真的很可惜

以下link含結局劇情

因為合拍片有多好多BUDGET,唔只係卡士問題,宣傳BUDGET都差好遠
然後合拍片又有配音(正如都有香港人都會揀粵配一樣,何況香港人聽得明普通話,都係台灣人唔會聽得明廣東話)

拎一套獨立電影去同傳統大製作去比真係好難。將獨立電影輸出到海外真係好難
記得早幾年睇過有關合拍片帶黎嘅影響,有好多香港本土製作人都表示,冇上面水喉照住,可以選擇做既題材真係會少好多

大家一齊去光年映畫 Light Year Images FACEBOOK到支持一下

希望台灣可以好似香港咁追返上去
香港都係告急時靠大家鋪天蓋地咁去宣傳先達到收支平衡

其實作為香港人,用咩途徑幫手宣傳會比較有效?
PTT? FACEBOOK? 定係有其他更好

PTT絕對比較有效 (但account難開)
其次是Dcard

啱啱都研究緊PTT點樣開ACCOUNT
DCARD完全未聽過

DCARD都有幻愛好評
但無咩人回應

以巴打你認知,你覺得以幻愛係中共禁片十年嘅導演執導去宣傳好唔好?
定應該只係單純用電影角度去傾?
(唔知Dcard入面嘅人普遍對中共係咩睇法)

討論以電影角度+金馬獎提名+香港風潮(如「屯門熱」)為主比較好

(當然, 都可以穿插小小話幻愛係中共禁片十年嘅導演執導, 但最好只佔小部分)

台灣hollywood電影專家True Movie對《幻愛》既好評, 可參考

唔該巴打

都十分感謝手足你

其實由頭到尾都唔應該強調導演拍過十年被打壓

首先幻愛套戲本身係冇畀人打壓過嘅
純粹係資源同商業度唔夠賣點
同埋始終香港政治 台灣冇義務撐
亦唔想因政府勒索套戲嘅優點

出動黃圈係最後嘅辦法

一個為咗學位床都肯上嘅女人
去穿煲到果下唔搵藉口
仲玩到要愛情唔要面包
最後嗰幕仲要吹到“聽”到門鐘聲
老實講我真係唔識欣賞

返校喎?唔係講師生戀咩？唔係講出賣咩？做咩講咗去為學位上床?
人地係偏靈異恐怖，聽到門鍾聲好合理呀。
不過各花入各眼，我覺得幻愛無悶嘅同時咪都有咁多人覺得好睇~